做人簡單啲咪算囉。。香港人真係讀書齊讀壞腦

醫護罷工唔撚番咪得囉
又要諗咩醫德又要幫政府諗埋政治
屌你老母蟻民昨
又企係統治者角度幫佢諗埋點收尾
普通人又係 諗黎諗去都係自己會唔會比人炒
永遠將責任推卸比人

唔罷咪慢慢做

愈忙愈易錯 錯左又屌你

硬係要幫老闆諗埋咁

香港員工真係抵請

冇人返工 會自動幫手做埋人果份

Agger
真係抵到爛 冇人返個一個頂幾個
我係老闆一定請小幾個

工